可惜我是水瓶座 清唱

收收聲當幫忙

對唔住囉

爆咪

Sor擺得太近個嘴

做咩將首慢歌唱得更加慢
慢到頂唔順

幾好聽

我會注意下

多謝你

唔錯

巴打

啲細路sad到唔出聲

多謝

多謝你成日捧場

咩細路

平時背景嗰班細路

軒仔腔？

好聽 但太肉麻，唔洗太作狀

支持下
唱得幾穩
係有時漸細漸大聲同一啲尾音
over左啲

認真唔錯